最頂級中菜黃店 有咩推介

暫時知逸東軒
仲有冇其他？
老豆生日，想成家食餐犀利既

鄭敬基都有去食

推

逸東軒已經米芝蓮一星
你仲想點頂級法？

廚魔？

想俾幾間老豆揀嘛

灣仔留家廚房

大班樓葉一南係黃，但係唔知鄧天係咪

記得食佢個車厘茄好好食

逸東真心好食

如果唔介意環境嘅 食物質素行先嘅
可以諗下天后個間燒x串燒
提早同老闆wtaps訂定靚海鮮

龍景軒 唐閣
都係米芝蓮三星

唐閣

龍景軒 係黃店咩？

呢兩間都唔係黃店

愛文生大排檔

好難喎Ching
黃店黎講逸東已經係最好

前線好黃

黃？

逸東軒真心好食
生炒糯米飯

留家 大班樓

龍景軒咪即係sell HK

明閣 唐閣 都好好食
早前明閣有特價晚餐set 800舊水每人 好似食fin dinner 咁
好味又飽肚 對得住個價錢

鷹君算黃咩

源興係藍定黃